支那累全家 韓網聯合狂刷「取消公演」

武漢肺炎爆發後全球各地人心惶惶，而南韓則是隨著病例的逐漸增加，深怕繼續擴散疫情，在某些學校出現了停課的狀況，最近在網路上更是出現許多不同團體偶像的粉絲，一起聯合刷推特希望公司能夠「取消巡演」，擔心自己心愛的歌手們要是到處飛，染病的機率將會增加。

▲韓網狂刷希望偶像行程取消。（圖／翻攝自推特）

近日，因為武漢肺炎疫情加劇，許多南韓粉絲擔心偶像們到處飛，到世界各國巡演，會增加染病的機率，因此聯合在推特上刷「所有＿藝人＿行程＿取消」的趨勢，希望各大經紀公司可以看到他們的訴求，減少偶像的公演同時也能降低染病的機率。

不只粉絲提出訴求，也有經紀公司眼見疫情延燒，直接將活動延期了。韓流明星金秀賢退伍才半年，即將在2月舉辦的1000人見面會也因「有傳播病毒可能」而延期，據悉因為金秀賢在華語區有著極高的人氣，原本的見面會甚至設立專屬的中文網站，讓大陸地區的粉絲可以直接購買含有住宿的套裝行程，只不過因為武漢肺炎的關係必須喊停了。

另外，X1解散後積極發展個人活動的金宇碩也受到了武漢肺炎的影響，原訂於30號開放搶票的個人見面會，也因疫情的關係直接將購票日延期，經紀公司表示「因為新型冠狀病毒的關係，在討論、研究過有潛藏的危機」因此決定忍痛將日期延後，此舉也獲得了不少粉絲的諒解，紛紛留言「平安健康最重要！」

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

閲